劇場版「Fate stay night Heaven's Feel」 Ⅱ lost butterfly 正式預告

小雞雞

香港2月上映

邊度睇到2月上
求source

辣殺

新映

thanks
入場睇saber alter

正

ufo亂改 格硬整個 靈基4造型 垃圾

又預告放大量金閃閃畫面 語音 舔腐女

明明金閃閃2打6秒殺

被櫻一下秒

點秒唔記得

畀櫻一啖吞咗落肚

sakura bb

利申玩過game

有無得完整d講一次

好似本身打到櫻半殘，行埋去諗住補刀就比人食左

Sakura

唔係直接偷襲收左柒閃皮咩

首歌真係好重口味
不過愈聽愈上癮
但係都係第一集首歌好聽D

蟲TYPE

都係果句 希望結局係春天到來

電影上櫻之夢應該回響大好多
之後bd先出春天到來引人買

話咩I beg you 同第二章都鋪係櫻之夢